[求助] 有無人知邊到仲有得買Nike Pre Montreal racer??

嗚呀 搵咗好耐 到到都無貨斷碼 求知道邊到買到既巴絲幫幫忙
想買呢對 真係好鐘意
想要36.5就滿足

或者有咩方法可以指點吓我

Push

求助呀

各位大大

我會好感激你地㗎

我會當你地係恩人㗎

求助呀 走投無路

我真係好需要波鞋達人指點

1

2

3

5

4